[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(288)

今日我生.....

講緊韓g仔大隻靚仔

圖呢！

我已經唔存在....你咩..... 都冇用㗎

我都唔存在架喇⋯⋯⋯忘記左我喇

港仔

睇下電話有無先
嗰時岩岩換電話

你安息啦...

metoo 好似話咩會唔會黑咗啲

左邊正啲

上左火車 好熱 出撚曬汗

米蘭

是咪好多手袋買架？

未去過。。 想買名牌TEE

兩年前韓國

有無食過催淚彈？無？88！

想做愛了

Load唔到圖

好多韓仔係ig show 肌架

入過去韓仔攪嘢既地方
個個都大隻

邊到

拍拖好煩

唔怪之得佢未上水喇

唔記得 要search 應該search 到

你為何沒有等 一早已被困？

@⋯⋯⋯⋯

咪屎忽窿囉

我好煩

美事還未發生 冬天已漸近⋯⋯⋯

我煩d⋯⋯⋯

我都覺.....

對唔住⋯⋯⋯

唔係你嘅錯.....

係我錯⋯⋯⋯

嚴重懷疑你估錯

唔好再講喇.....

係咩

ok

係

今天我

寒夜裡看雪飄過～～

生日

得喇 知喇 日日都係你生日呀ma

今日真係....

大家快d同點點講聲生日快樂喇

真係好想睇多場/ 快d出dvd

免禮～

聽日：「今日真係...」

變日經

你都知

上佢屋企照顧下佢

但如果真係佢生日 但無人同佢講⋯⋯咁咪好sad⋯⋯⋯⋯

係喇
得喇
知喇
明架喇

點解家姐成日咁得閒，返工好得閒?

我呢

你對佢好有興趣？

我都好得閒

家姐同肥婆同一人?

唔係

加一
但冇人注意到我

你幾歲生日

好

佢人瑞嚟㗎

返你間f

有拖拍未

日日都生日⋯⋯真係計唔到佢幾多歲

萬歲爺

佢史前生物

日日生日都要27年先係萬歲

神算出現

講唔講都係咁

你係邊位

唔好咁⋯⋯⋯

可摸耳嚟撚你？

彈我了

唔好提

係絕種好難忍

真
粉粉而家唔識人了
眼裡只有假如

我絕種死仆街

@貓
On撚鳩 有條女想喺frd面前扮識嘢 話我哩間係泰國
但我嗰到明明寫住 New York

咁好可以點

1 樓

係咪因為你似....................

係呀

你漏咗個大聲公喎
嚟~拎住再講多次~

你絕不罕有...

30

粉粉而家唔識人了
眼裡只有視網膜

愛像霧裡看花朦朧才美

原來追咗呢個post 7個月

你好 👋🏻

我邊有唔識人

我係邊個？

腳腳啊嘛

我先係⋯

理智在愛情裡面從來就不是關鍵

咩啊你唔係Jenny咩

原來jenny 咁高

家姐唔識人了

喊咗

不如你試下自我介紹

佢係咁

家姐幾歲

食乜好

我太少講野了

🙄

屌你喺邊？？？

畀個客zip咗15分鐘時間

我又要

走咗啦 唔通企係到等你發現咩

屌 頭先成程整係見到啲大隻西裝仔咋喎

過左問佢：咦，今日得你一個呀？

祝你早日康復

講啲啦

我矮細柒你唔會睇到

你矮???????????

我唔係呀186....

真係日日都得我一個

咁我咪⋯⋯⋯⋯

你ifc

睇得出。。。

夠唔夠我閪？

你唔係閪

咁係咩？

errrrrrr

講喇

今年我...

生日快樂喇 得喇

我

有時入黎唔識答咀
想答嘅時候爆咗post

咁惡做咩

我講緊自己

pmed

陰公豬

Pmpm

假嫁枝野
行到手掌瘀咗

咦，你今日飲咗未？

老了🚬

飲完多咗啲屎痾

魚long

+1

好似對住我咁

我柒咗

醫生不了 太高傲

想食mom mom

痛到飛起

今日我吃了雞

cha cha

今天肯得基伯伯有50 蚊雞雞

很好

食生叮雞

吃什麼都一樣了

食生叮噹

窮人唔好生仔

悶悶

媽媽

無所謂了

冇你

88

我地從未say 過hi

玩呀
跳飛機

攬炒《中英聯合聲明》眾籌中期報告！我身處紐西蘭，抹黑既人有種過黎隊冧我！

攬炒巴
真。男神

男朋友接收工食飯

以為係野雀

我以為係番薯

妖

又有仔

食乜？

上嚟已經好不安

你一出聲就有人去架喇

都係

件事唔係咁。。。

？？？

係咪有人會拎住杯913接收工

係
我地一向上床傾計

呢個

「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

要支持

係 幾時再返

日日自己食

妓妓係邊

同屋企人食

我....

我今日生忌....

好耐冇同屋企人食

Why r?

Hello 我係新人

食唔落 一食就講錢

我今日生日.....

出黎🍻？？？

冇 仔

.... 我唔飲酒

生日快樂 祝埋你聽日先。。。

搵巴打同你食

Hello
我聽日生日

我很好 ok 了

聽日快樂

有無人關心下你

講下

日日都有人同佢講生日快樂架喇

太假膠 冇

講 上

你有.....

12點同你講

請自我介紹

連新人都知

自己一個吹緊海風

咩...........

邊個係海風

自己一個呼吸

cd rom jacky

依啲咪係關心囉

講下 我生左日lu

22/177/65 0
路人樣

hello 我都係新人

邊度吹

diu 我唔係。。。
得閒有mon下 毒撚唔敢出聲

佢下面

中山紀念公園

海峰 有巨峰嗎

西環? 好遠

你知jacky.....

fun?

yes 以前住個邊
冇野做自己過黎行下

係依度路人樣已經係男神

想見你真人
係咪都係咁煩膠

where

你講⋯⋯你mon咗幾耐⋯⋯

竟然

so ?

佢真人我覺得唔煩膠

毒撚

ching ho ball

唔記得了都一排。。。
我怕羞仔黎

名咀

你0嚟點解對肉咁有興趣？

睇得出

本po好多高手

日日都話生日

come

吸引力法則

我可以架

好了解我？

驚你見到我 扮睇唔到我

我係咁

我驚d

好遠

咪踢爆

得罪你？

想揾人陪我吹靈格風。。。

Hi

真係今日

唔係企鵝手就ok

今晚西環人出哂黎？

蘭花手sor⋯⋯⋯

師兄好有趣

真街坊呀

記得個次係地鐵入面玩捉e 因

我好客氣的。。。

留tg

喂

現約 群p

唔留啦毒撚冇人理

因為你煩過我

喺地鐵玩捉e因

coming

屌你呀

我都毒 傾下計

到出黎個一刻我都唔知佢咩樣

機關槍...

嘴賤係優點？

咁我平時無機會講野呀ma⋯⋯⋯有人同我講野我唔會放過個機會架

喔很好很ok 👌🏽

好難相信

想點？

咁你想點？唔受握？ 咁拖囉

嘩係 相體咁啵

就你

唔受？

除褲

佢地係咁

你好煩

駁唔到

next

拿 你講㗎

咩？ 唔係唔受咩

Ok喎

..... 即係咩？ ok 唔受？

Okay 唔可以係受㗎咩

受 or 唔受
okay 係想點
唔get

Hi Ari

你都有今日喇

啱啱訓醒？

同男友出街拖手都算，仲要搞jerjer仔 畀人以為係死gay佬點算

垃圾死基佬

人地有誤會你？

早晨

你唔係想咁咩？

畀返部電話人啦象仔

玩緊彈珠人？

完全覺得係出自珍妮手筆

我都想聽日同Jenny 玩jer jer仔

頭先珍妮搶左我電話

出軌

佢條仔有發出不反對通知書

好
記得幫我留位好似bingbing咁

屌hi 錯制

好惡

元朗

stats?

sor 我好直

次次都係我得我叫你Ari
我都知我存在感嘅

？

元朗咁都有得開波❓

你唔要我了

天佑元朗

你有仔
邊個唔要邊個

鄉黑惡哂

[member]我男友好正##

你唔要我先

....

肥貓

蕉fun

人生贏家, 可以呃仔屌了

轉頭陳奕迅去支持差佬...
即刻變負資產

聽人講佢好藍

示弱 又喺度扮曬嘢

出水砲車未 使唔使一人夾一支甘油泵畀佢
成日話出話出

漏水呀 點出

今天我....
吹熄了加士爐廿幾次...
祝自己忘了愛

㕵

加士爐都吹熄 快d俾d掌聲自己👏🏻👏🏻

.......

旺

很容易的

汪

教我

枉

不能
龍家大絕

鏖畸...

添寧了

又係大南街？

不能交換

......太可惜了

冇野冇事冇事

想去元朗清潔了

不了....

好悶🚬

無咗我陪你打機

你今晚無on咩

屌死肥西

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

不在家

same

你似鬧緊我⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

今晚玩唔玩

以為係你....

多謝來了我的生忌派對

警棍 嘔你

點啊你
想死咪出聲

別醬子

想油了

好想

想死了

很大的菊花

惡燃刀

生忌派對
知唔知自己講緊咩

唔係。。。。。。

功夫熊貓？

再幻想加埋我把死人聲

陰間connect

Jip！咩料呀
妖！麻撚煩！行開！唔！該！借！借！

未聽過你靚聲

屌
你重覆返我出街罵啲路人做咩

高八度企鵝手

你又知。。。？

Ig pm me

屌你老母＾～

你自己作一篇啦不如

有聲

最愛呢d⋯⋯

火龍果

原來係你......

你畀我屌過？

好好聽⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

你地成班都係咁嫁？

係.......

好似得我先會開聲屌阻住我行街嘅人
屌啲大陸人最撚正
想當年返朗豪坊 每日一屌

尖沙咀定朗豪坊

我唔知 但個腦有你把聲

朗豪....

佢對大陸人都係特別兇狠有次嚇親我

認真呢

係........

佢即係餘太？

。。。。。。

好耐無見了

唔係 我講緊你個frd

所以認咗係餘太？

聽過曬

屌貓

仲記得第一次喺朗豪坊見到Jenny

我都係 屌大陸人真係好撚治癒

邊位

？？？？
我有喺你面前屌過人？

收皮啦屌你老母！？
你當日喺個po大大聲話我扮哂忙呀!!!
以為我唔記得？??

拖喼最好屌

咁你係扮忙搵嘢做

仲要特登踢佢個名牌gip然後扮唔小心

都無客返專櫃係咁㗎啦

好耐冇見 要熱烈歡迎

我踢完會jip一聲

我要好好想你學習

向你學習

阻住我行路都算 搞都我畀阿姐屌去廁所咁耐點算咁都算
你個死人喼仲要踢到我對鞋我唔大大力踩爛佢已經好畀面你啲大劣人

【民記官方】聽日繼續有記者會！

支持

試過有啲客寸寸貢咁 等佢去畀錢嘅時候特登跌一跌佢支唇膏

爽到仆街

大把啦
記唔記得我地兩個獨處果日

嗰日做咩事

屌

唔該借借
jip
妖
起碼中3

我t字同你match咗

屌 你唔記得我

我覺得幾爽
做d我平時完全唔會做嘅嘢

Lm

蘇聯

咁我唔會再喺你面前有任何保留

無必要

收收埋埋啫係唔當我哋係friend啦

我呢我呢

俾住先

我清泉黎。。。。

我都覺得似話緊自己

試過太痴線 有個frd唔敢再同我出街

愛是不保留（ 哭😢

你係....？

無我毒j

俾stats

肛門？

anyone fun?

10/10

我上年先讀完中學

Wtf 好平

yes

中學生好少手腳瘦肚突

淫蟲

你啲老嘢就靜吓先

你老d定我老d

今日咩事..

我廿歲都未到 你覺得呢

你知唔知醜

做咩日日改名

屌 del 唔到嘅

我..

吓？睇身份證囉

我通常記num

性冷感嘅Hehe係咪冇可能識到伴侶

真啦

del 咗了

小妹都20大壽了
已經係一隻OG

嚇到加拿大出汗

你風塵味重麻..

都係大4年姐我

習慣了
我落bar都畀人以為係gogoboy tim🚬
係咪呀gay姐 我屌鳩你個毒撚frd呀

Gogoboy 又誇左 你都無咁既身材 drag queen可能得

gay姐個毒撚frd係咪啫係我

竟然唔識

no

Ok..

扮女人個啲friend ?

錯

變裝

唔係我㗎.....

Gogoboy 係bar脫衣舞 沖涼做show個d

我今日生日....

Gogoboy唔一定係大隻職業名 gogoboy都好多種

。。。